招巴打玩兄弟墨香 1月10號封測屠9大陸仔

玩墨世玩得悶放左AC
見呢個SER好似唔錯
大陸果邊開左年幾
依加第三區開國際服
應該冇咁伏
多D巴打一齊屠9大陸仔
fb:
官網:
入過Q群睇
大陸好L多人

三日唔埋兩日又執

賣廣告賣到你條柒頭咁無誠意都係第一次見

我鐘意玩墨香
睇下有冇人一齊玩都唔得?

我又唔撚係GM
我賣咁有誠意把柒咩
點樣先至叫有誠意呀
我真係唔撚識
我淨係想召喚下D巴打打下機又要比你屌
有得玩就得架啦ON 9

個服多唔多人

點dl

我dl左裝唔到

我都係dl左裝唔到